如果到4月爆肺炎就gg了

dse無限延期

恭喜發財

咁2020班考生就係大獲
多一倍人一齊考

你以為啦，最多一定要戴口罩

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

嘩你唔撚好嚇我

一早講咗